事實係嗌港獨同五大訴求真係有抵觸

雙普選同港獨 字眼上係兩樣野嚟
但係中共眼中的確係同一樣野嚟 雙普選=港獨 所以中共唔被嚴重削弱 呢兩樣嘢都好難比到你
以家嗌五大訴求 引起國際關注香港人權問題 等國際從多個方面削弱中共勢力
中共被嚴重削弱之時 你想點都得啦

而且嗌五大訴求係包括埋追究警暴個類野 國際層面上更易入口 所以先成功吸引到咁多國家關注
你一嗌港獨 成件事就由人權問題變咗領土問題 其他國家要插手只會更難

港獨重點從不在於獨立 重點在於主權同自治 國號係其次
唔好咁傻仔打開口牌

雙普選=奪回主權
解散警隊=奪回軍權
唔好再打開口牌

唔好同我講咩雙普選之後中共會繼續打壓香港
根本大家都好清楚中共唔倒台係唔會有雙普選/港獨比你
就算真係有 港獨佢都一樣可以打壓你
成件事係冇分別

Yub

16年個陣打開口牌嗌港獨 結果點？
完全冇人幫拖 外國冇人插手 香港自生自滅

你標題講有抵觸，但內容除咗「領土」一句之外全部都講冇抵觸好難讀啫

推